[雞巴會戰勝歸來] 車路士球迷開季討論區

Hawk Youtube Channel:

干地，我愛你

車路士神秘力量

文迪，我愛你

希望撚狗認命, 咪撚再出卡巴叔玩鳩我地球迷

救傷車

玻璃

牙衣又入波 回家吧

好撚彩無借走Kepa

廢人聯盟

文迪已成廢人

守龍都傷到，有冇咁誇張

屌以現時咁睇嘅話，睇嚟12月先係地獄賽程
Leeds 熱血進攻足球對我地人造雪糕筒
Everton 全勝，唔洗講
Wolves 對親強隊都有好表現
西咸 對親我地成班好似食咗偉哥咁
妓 摩狗走咗之後年年做私家雞
維拉 全勝，唔洗講

雖然我都好唔gur KEPA
但卡巴叔真係好廢, 基本功好差, 出迎打手鎚都有問題

法語四人幫咁快就冇左一個

懷疑係比kepa 打傷

火囝行得好前

做乜自讚

死阿狗真係有少少弱智

Thigh injury 吹到咁

狼今年有排train過

老鼠日報來架

Thigh injury 如果唔嚴重，3星期內應該ok
不過又要睇卡巴叔/Kepa

好在Mendy唔係心愛

呢個阿迷似係平時cctai講乜就信乜既傻閪

咪又係執我地迷安口水尾

九爺有冇最新傳心GIF

臭你都要奶既喇,撚狗

有句整盡都係bug咗 縮細咗

出cech la diu

屌

見到傷左就執到寶咁 唔撚識睇名

細左仲好笑

原來MANDY咁撚嚴重

加埋呢張Kepa個樣本身都賤賤地

又買玻璃人

效果仲好

?
都未番到倫敦照

寧願睇Kepa都唔睇卡巴

Thigh 短則三星期內，長可以三個月

有生之年會唔會見到full team?

真

九爺

難以想像
隊波要用caba叔守一排龍

夠膽出kepa真係躝啦
雖然我覺得林伯做得出

KEPA又嬴

難得前場前腳
個龍又傷

kepa:企係到都贏

傷兵風火輪

自膠 想打卡巴
俾人打防反半單刀單刀應該必失

撚狗黑氣石 黎左之後d人不斷傷

卡巴叔最大獲係d出迎
又鐘意出
但次次都唔到

訓左冇睇 想問我長腿Mendy咩事

你個名

一撚定係伊狗迷迪迷到傷

訓練受傷

大家唔洗擔心
我地仲有機會簽不能！

Chilly識玩病咗唔去

國家隊定球會？

國家隊

係咪特登架
之前毒毒又係傷但迪狗唔比佢走

仆街 點解一黎左車就咁玻璃

不過佢咁嘅身形的確好似好易傷

希望係詐傷番倫敦

連門柱都幫我 你點同我鬥呀

又有得睇Kepa靜止救波了

念力救波

又要睇條垃圾短手腳

垃圾短手龍

留意到伊狗個名冇咗迷迪即刻傷咗

伊狗

welcome 不能

維下穩

今次Kepa打返起

曹宏威 用念力屌撚死你

Virgil van Dijk conceded 7 goals from open play against Aston Villa.
John Terry conceded 9 goals in open play the entire 2004/05 season. Levels.

真？

打番防反未驚過
仲有負碌足球加乘

係驚撚伯又玩highline然後比人中出

點計㗎 不過04/05 好似真係好少失

我愛你 基柏

印清從來都唔會令我地失望

我淨係知全季失左15球

Cech carry多過JT

屌 fake到猁都信Mendy收咧

明明以前 龍門同後衛都係唔需要擔心 依家

其實玩得high line都預咗會柒 只係紐亞太勁令到大家覺得係可以穩定

原來都救得幾多12碼

Kepa
施治復出救駕

佢救十二碼係幾勁

係見到佢出迎都知輸硬
干二古狗傷打嗰幾場佢啲出迎都係唔知點
失唔係問題但俾人感覺好肉酸
好panic咁完全冇信心

訓左無睇 Kepa 點解 clean sheet

上年俾西咸雙殺

Kepa作法
用念力控制門楣救撚哂d波

支持多啲fake news玩死班mon post狗

短人 = 救12碼勁
高佬 = 垃圾

我早兩日先改左名
咪屈

人地狗竇on9 信咪由人on9
叫老鼠係自己狗竇玩fake news仲撚on9

有冇專家講下thigh injury
印象中thigh injuries 多數都係小傷黎

有無人覺得kepa會喺呢段時間打返起，然後mendy就變condom

Mendy傷咗邊到 冇follow到

Kepa起機了

係既我唔介意啊
70M既Sunk cost 同20M既Sunk cost
我一定簡20M

kepa暗黑兵法

正常人都已經過濾左

我block左佢

做得好

I’m Back!!!!

屌你咪燈啦
一陣燈撚到佢5分鐘失三粒

咁係佢既問題

勁

完全封鎖咗
想unblock 睇下佢up嘜都唔得

我衣國家隊11場正選11入球
世一前鋒 不服來辯

希望昌官比個機會佢

Spartak Moscow are negotiating with Chelsea for Victor Moses

📇Ilya Herkus

No please

連水晶宮都冇正選就收皮啦

Pasalic 都踢過依隊

Quick lan plz

發配邊疆

日日見到老細直達天庭

見到老細個老細就真

你應該覺得好彩,唔洗11月對佢地

無可能
kepa帶定老母返工都得

一路順風
唔好再返來

比足成年結果卡巴叔都爭唔贏

我知沙拿好勁 但係夏殺一定唔會差過佢

Bye

仲有俄超

夏狗數據輸一條街

榮譽上沙拿拎多個英超/歐聯 都已經過硬夏狗

唔緊要啦 兩個使咗90m
是但一個邊個打起都係90m sunk cost解決咗龍門問題

世三無歐聯
係我地欠咗佢的

唔知係我小睇利定點
沙拿好似無夏三單天保至尊果種勁

因為我哋得佢可以改變戰局 但係利仲有文尼

姐係正選可能會排沙拿先
但如果75分鐘輸緊一粒 我諗會落hazard > salaj

兩次攞英超之後都無增強實力

屌 佢歐聯未又係碌柒咁

講得好，對下體會比人反cup就輸佢無回防

講歐聯 安仔仲carry過佢

西布朗都贏唔到就收皮啦

次次拎完英超返黎都肥成個碼

垃圾車永無full team
史丹福橋永遠有傷兵
知道今季冇得奪冠冇曬希望

世三一個可以carry成隊 沙拿唔得
但係打整體我會揀沙拿

Marc André ter Stegen’s new contract until June 2025 with Barcelona will be confirmed soon - new wages and details already agreed with his agent by August. 🔴

無所謂 佢損失

有得同魯魯一齊踢都唔嚟

咁下場出雞巴定光頭佬

一場要執幾多屎

求…

亞衣怒抽門柱反彈省頭.gif

欠咩暏，講到夏狗冇份打歐聯咁
歐聯表現又碌柒怪我地

講全盛就一定世三勁
世界盃認真踢同美斯差唔多咁
但條友無乜鬥心又揀波踢

夏神勁過埃及佬啦

車仔嘅世三真係carry足咁多年 班隊友邊有得同痢果班得比 但世三走咗先買到d 有潛力嘅新星

回家吧 三隻翼加埋應該踢到一季

14年四強打馬體

九爺真係好撚高質

九爺同鷹係車區之光

希望車仔有日上返一線重奪英超，做返歐聯常客
好似你隊垃利咁重拾當年輝煌

撚狗世界末日
果日臨尾一場仲咁串扔9 kepa落後備

鷹囝有冇多啲消息

你一刪咗名個「迷迪」就出事

屌 段細字

唔講入波 講助攻沙拿都贏沙拿喺利踢左3季英超都助攻雙位數，世三喺車有三季得4/5個助攻

塞內加爾官方：文迪大腿受傷，將返回車路士接受治療

塞內加爾國家隊官方宣佈，球隊門將文迪受傷，因此他將離開球隊。他是在當地時間週三的訓練中受傷的，當時球隊正備戰摩洛哥。

文迪傷到右側大腿，他將先在當地的醫院接受檢查，隨後返回車路士。

據報道，文迪可能會因傷缺陣幾周的比賽，如果恢復狀況不理想，甚至可能缺席數月。

我覺得好有可能收咧

Mandy快啲好返

前車青訓Mepham

缺陣數月
姐係大概要傷五個月
出番嚟三月
比多半個月佢搵狀態
姐係四月先可以復出把關

同報銷咗今季無分別

如若文迪已歸國
傷出怎麼打算
不歸之旅一早應宣布避免

佢本身都唔會打到國家隊正選WC用佢分分鐘唔使咁早出局

睇國家隊咪知高下立見

文迪同艾辛一樣
已成廢人

文迪都叫風光過兩場

冬季又要買龍了！！！！

唔嚴重

兜兜轉轉，都係要係英冠搵返 不能

咁都係停一場組

比利時同埃及比

世三wc一個carry

印象中大腿拉傷大部分都唔會傷太耐？

可能係炒芥蘭啦，但如果有肌肉撕裂就一定要耐d

It is understood Mendy felt pain in his right leg at an early stage of a training session with the Senegal squad on Wednesday after catching the ball on a couple of occasions.

條冚家鏟似唔想踢友賽 詐傷番倫敦

如果接下波都要抖幾個月
咁就死撚咗佢啦

做得好！！！

咁先好

仲有雲狗扮傷風
捷囝扮病

IQ150黑暗兵法

其實踢winger同踢midfielder係有分別
salah作為winger係好波過世三冇得否認
以世三作為midfielder係好波過salah
由中場起動製造機會，對比直接參與攻勢
係唔同既作用同數據
salah做尾果幾腳真係得天獨厚
世三鍾意係中場背身起動將個波運去前場
到之後沙利減小世三係中後場觸球，放佢係翼位參與進攻，個數據其實都好靚仔，只不過冇salah咁好

CA Azp

Kai子正氣

Kepa教練又回歸

如果hamstring佢地唔會寫做thigh injury?

美斯鬥心唔差得過世三喎 兩個都係無乜

唔知

美斯無鬥心

利雲勁到攞每月最佳球員

上次無踢 今次要踢返

英冠尼馬呢

輸波林狗又有野賴

佢都算少傷

16號前

係咪又要買龍

傷得嗰兩個禮拜就要買龍

文迪傷hamstring，正路抖4-6星期，預兩個星期就出得好似樂觀咗少少，不過都唔知實際係輕微定嚴重

Come che lor

零封完呀朗
自信kepa已經返嚟

刷數據狗

佢係唔係最後一年約?

club option仲有一年

icic，今年都係咁廢
出年應該賣得

已經開始成個世三咁flirt鍠

【節目預告：The Blue Flag Vol.1】

靜鷹鷹是否真有其人？點解「鷹」呢個大名由高登紅到連登？
全新體嘢車路士節目「The Blue Flag」千呼萬喚始出來 🙌🏻

主持：Benson、鷹（嘉賓）
Youtube Live 10月10日星期六晚 20:30

Youtube 直播Link:

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

有鷹多多支持

訪問講到出口想去皇馬

鷹

皇馬唔會洗大錢係nigga度

藍色講波圈

賣唔賣得翻原價

鷹唔聲唔聲已經上埋體野
你仲笠緊水

火撚屌影帝

鷹上體野

Btw 鷹會唔會告別波台

Benson都照用Hanako依個acc上依度啦

Hawks x Hanako好撚正

靜鷹鷹是否真有其人？點解「鷹」呢個大名由高登紅到連登？
鷹係咪準備上去唱返首總決賽驚現一線鷹

鷹囝唔好忘記呢度

Hi Benson

會唔會大叫Let Go Hawks

鷹上去同benson鬥哂女

睇體嘢驚現一線鷹

諗好同鷹囝傾咩未

佐識彈結他

夏狗應該係係皇馬做文員扣左分

唔掛得媾女咁撚勁

鷹狗上去講野盡量張開d口講
本身聽你錄片已經唔夠入咪，上直播仲要隔住罩講，可能會更唔清晰
放鬆照平時咁講就得，連登車區會支持你。

鷹仔 鷹仔 我地支持你！

optimistic

鷹好波
上多啲平台宣傳自己個channel

當初練定首wonderwall去鏝

走場佬

終於唔洗聽唔識車既Eric喺度講車

鷹真人上節目？

唔落場就返cobham啦屌

定瘋煙

我對Kepa有信心
加油短手狗

有冇人有睇牙含琴晚踢成點

好少見打龍都傷 hamstring

有價可賣

有邊個唔係有價可賣

諗左好多日james好似一個人 但又講唔出
尋晚終於俾我諗到
總係覺得D神緒似wyman
唔知大家覺唔覺得似

Ching啲想像力

十卜鷹鷹

見證住膠鷹由當年係舊登玩膠到依家大個仔
有啲感動

鷹同hanako

mean tweet 好撚好笑

Let’s go hawk!

猛鳩 RJ happy stay

pin this la diu

冇人聽得明gilmour 噏乜鳩

車狗神秘力量

Ambulance FC

撚狗叫佢係咪都跳出嚟接波跳傷

竟然係鷹=.=

Scottish accent

嬌魔係咪講緊英文

kante好可愛

蘇文

拍手狗 what is a parking lot

CA係咁撩人鬥跑 唔怪得成日傷

譚狗話自己第3,4快
但唔覺佢會跑得贏美狗

行到路再講跑啦

Timo應該最快 Kai可能有得鬥

Tomori?

一定唔夠Timo ca

Tmr timo ca kai
分分鐘捷都跑得快過佢

其實mm都唔差

全隊都賣得，除咗撚伯係無價之寶

咁就碌柒啦

美國狗好撚好勝

ask hawks 摩西送到去俄超？
希望送埋飲水去剷雪

唔鍾意？跑囉

飲水變飲冰

是但總之走到

符合佢人設

維園阿伯

大陸羅湖佬

Ok

支持

是

加油

Let’s Go Hawks

你係自薦上去定
高山搵你

@benson

第一印象好緊要，要表現自信，句與句之間有停頓，速度聲調保持穩定，加油！

呢度差火撚鳥未上

即係呢度邊位會然

H字頭

想聽鷹到時大叫呢句

係咪體嘢所有節目名都要有三粒音

聽晚冇波睇但係有得睇鷹

加油鷹

今晚有冇國際賽？

youtube搵你😂？

強烈要求每次出片上台乜都好 開波都要大叫
LETS GO HAWKKKKKKK!

唔岩聽既說話 你想唔想聽？

今晚想睇波

摩洛哥對塞內加爾
尼日利亞對阿爾及利亞

再唔係依家日本對喀麥隆

長期嘉賓or一兩集

Let’s go hawks

藍軍只得那短手 靠基柏未能為你爭冠
佢米八的身高林伯不接受

摩洛哥冇椰子

今晚冇車仔人呀 early sleep!

Nathan Baxter 今日借咗去Accrington Stanley，車一隊現時實際上只有兩個龍可用

新個巴黎仔

大袋狗74

你都係去睇囡囡對波算啦你

Kepa Kepa

安心了

大師兄返嚟啦

隻手岩岩好夠長

最後機會

g持鷹

999訂閱

New video tomorrow afternoon
起Jody Morris Joe Edwards Hilario Lollipop 底

夠一千sub，可以開live了

同多啲唔同channel合作應該係最快升sub方法
嚟緊仲會唔會同其他講波channel合作下 @廌
e.g理性分析 中醫曼筆 何wayne 正宗教練 孝仔

呢個最有興趣

swaghk852 都ok
不過佢都要吸sub

Jody Morris=醉酒佬
Hilario =呃飯食
Lollipop =歧視狗

有廣告

adsense就算啦

全部廢人

慘過做M記

下場對修仔 大炒幾多好

上次比奧巴芬美屈機

聽日下午睇鷹新片
夜晚睇鷹上節目

車迷好撚幸福

hazard ball我見得多，但係salah ball我未見過，可能我唔熟利啦

聽日鷹唔著車仔波衫就係fake bike

廢柴教練團

收到風著老鷹波衫

Josh Smith

係都著呢套

Ben Chilwell to miss England's game against Belgium with non-Covid related illness

又 illness?
好彩今個星期無比賽
如果唔係又唔出得

Hilario no need

唔係病就傷 撚狗黑氣石

啲人身體真係弱過我阿嫲

你講起swag我淨係諗起台灣嗰個咸片公司

呢啲似扮 佢左閘正選都幾穩

會唔會中左肺炎但假陰性

點解個青訓龍個樣成個阿伯咁

呢隊車8成都傷病底

捷狗都係架 捷狗直程有埋魚尾紋

老爺車（個樣）

其實大部份白人都係咁

是但啦
唔通真係中完跳唔高過1cm咩

呃飯食多咀狗醉酒廢中jody morris幾時死

本身佢因為去咗party所以delay 而家直接話病
老實講啱啱先復出撚會同你搞咁多嘢咩

Fantasy仲轉左mendy 到底真傷定假傷

ching咁撚勇

對撚伯法語防線咁有信心

之前都有個去咗 Accrington 低組別球會可以一次過借兩個?

可以

同聯賽先一個

屌我都係

渣架

上場幾好
中場掃哂啲波
又有個識踢波既左閘解放左好多壓力
應該甩漏派膠會少好多
撚狗唔亂換睇落全英最穩

咁上場水晶宮前邊幾個都好似無咩態
zaha比人瘋狂tactical foul
townsend又隱左型
睇多幾場先啦

講經咩 Mendy傷呢三個月
交番比傻西Kepa守

本身有機爭冠都變咗無前四啦

班英國鬼屌哂鬼
要俾15磅睇一場波痴線

我好擔心21號對西維爾
到時你畀個西班牙同事串到sick leave

見到Twitter上面有個印度人話佢哋睇哂全季都係£4

好難揀車前場
好似得哈佛師係穩定正選
咸狗搶左Timo個位兩個都係搞笑
啲人開始復出 但係又唔知撚狗幾時發癲玩契仔足球

Cls㩒住搶 逼人落club 開party睇波 武肺又here we go

好似話開會19比1
得李城反對

on9
逼人睇link

不嬲WFH緊

大袋

比錢係比啲本來都無轉播既比賽?
定係揀幾場本來有轉播既賽事，宜家要另外再比錢?

後者

之後停賽又唔見佢地退月費

reddit soccer stream 或成最大贏家

Pizza果題應該問佐仔
加菠蘿會令到意粉佬戰鬥力加500%

佢巴西人黎

佢好本土真係意粉佬性格

17歲

何wayne就含撚啦

想像下鷹係倒話havertz係靈感男神 giroud支停插
撚伯戰術係假對攻 高速來回球
mount走入中間爭主角做

其實正宗教練幾正
但佢好似唔識足球

合作講一線廌 Let's GO HAWK

tony jaa同t silva有少少似樣

仲要拿玻里
Pizza發源地

德國幫幾時拉埋白蘭地過黎

今年fifa 都算多左唔少新嘢玩

摩洛哥場波有椰子

雖然rudi係廢
但想睇佢哋三個同時著一次車仔波衫落場

岩岩後備上

等睇踢20分鐘又傷

拍手狗出得

椰子助攻

full team

椰狗落場散下步算啦

👏🏼👏🏼👏🏼

👏🏻👏🏻👏🏻

Kepa 出post 啲自信返曬嚟！

成個post 都係 kepa! Kepa! Kepa!

今晚邊個唔睇鷹邊個就係fake bike

細個已經去咗意大利住

拍手狗唔fit都執到助攻

返嚟淨係企係到9981斬已經夠踢正選

撚狗玩斬波就會出哂短人同埋啲無頭嘅打前鋒

但球波個落點力度弧度都好撚靚

佢放波比雲狗入攝都夠做了
出豬蛇又可以玩燒味

wow! kepa! 👏👏 kepa! 👏👏👏 woooooooo! kepa!

真係企係度斬都夠

15歲唔算細？

羅湖佬=新碧咸

可以唔駛再叫捷狗走到右邊開角球，爽！

出到再講，FF咗兩個月都係得個諗字

都係嗰句，撚狗一定要嗰十一個人先帶到隊波嘅就抵仆街啦

老實講句
兩隻正選翼傷哂又真係好難搞

你試下猁傷哂Salah Mane
阿傷哂Auba Willian

繼續都係咁傷法 目標都係前六算

踢乜鳩國家隊呀，踢撚到傷哂

又傷左邊個

捷狗

唔係病咩

Alonso :

Mendy結果即係傷幾耐？？

可能最多抖兩個禮拜

出azp

有傷咩捷狗
唔係開完party唔比踢？

non covid flu wor
應該係詐病唔踢

全部詐病咪撚踢啦

病同傷兩樣野嚟架wo

感冒下休息好小事姐

今週冇波睇

佢唔識法文

睇籃波 final 算係幾好睇

呢兩晚餓波

大摩

睇左佢球助攻

果球死球係車應該冇人搶到點

之前kai斬過一球一模一樣
冇人入攝既

150iq但冇死球戰術

求其扔入禁區

見到條奶共狗爆哂seed輸波就開心

一朝早見到奶共占豬波就心情舒暢

兩個禮拜頂盡都係兩場 kepa 啫

終於改到名

下場咪又係照贏

Jimmy Butler打完Finals 過黎代Mendy守龍吧，
又識指揮後防，出迎又好過Kepa

this is for u Kobe
kobe:古思堯.gif

場波緊湊但唔好睇

第二隻手短狗

一齊黎睇MLB

頭先邪惡軸心Yankees又輸波

輸左比隊Payroll得佢1/5既球隊

到而家都仲消費kobe 無視自己自私組團為奪冠
想一鳩spin落kobe到為佢拎冠咁

聽日係港超殺科日

成班廢老圍爐都贏唔到熱火

201cm

熱火出兩個undrafted 同埋一個新秀贏億萬湖狗

你睇下高普無而家嗰十一個拎唔拎到冠軍

奶共占幾時斷腳

熱身賽打白禮頓咪有一球 係timo搶到但唔入

Kai自己入攝算啦on99

仲要bam 派哂膠

淨係空難都ok

深夜有national league德國或者西班牙睇

jb生命籃球
臨尾博到foul
企左係廣告版到祉蝦

我轟呢家先上力

原來唔係疤鳩曬chance 係畀人刪到

都似撻

空到咁都俾人刪到 就晒曬啦

Lampard: Pulisic is not fit

Pulisic: You wanna race?

跑完又傷兩個月

黎緊啲國際賽班人 幾時返cobham?

波台煩到閪咁嗰幾條友係扮熱狗

呢隻短手勁到仆街

迷jb了
打湖狗場場生命籃球又大心臟

切

Chelsea's Moses set to join Spartak Moscow on season-long loan
Nizaar Kinsella

打足47分鐘

nba,列斯聯

勁大聲what the fuck man

有新片了！

新片

聽完鷹，跟住睇AFL，再接落去體嘢，最後就Kongner，正呀！

屌那星，即係撚狗同醉酒佬係累鬥累

見到有巴打著貨𨋢作客美隊
但22號

迷安

清算名單

迷安來 意思係美國狗襯唔起件10號波衫

上季最尾好似有著？

Jody

之前好似真係有個傻仔印左22

睇完！留名！支持！

結論：全部都無料

係jodi同撚狗麾下，猛打晒11個位不是夢

All 教練團躝

全部門將教練都係垃圾

成班玩小圈子

咁樣Lawrence 隨時會上位 可以踢咁多位

龍門教練

Cech會唔會落場淨係教Mendy唔理kepa

太心急印掛

上年都有著過嘅

其實簽Kai Werner Ziyech係咪因為佢哋都可以踢唔同位置

咪係 復賽後咪著過，笑乜鳩

屌 唔怪得要搵 會長落場

希拉里奧，做龍時廢
教到Kepa, kaba，已成廢人

佢師承Lol 眼光智障，死追高度

佢助手冇英超經驗，純空降黎玩野

有冇諗過頭套狗個思維都係繼承佢師父

鷹把聲好毒

Lollipop首席fan堺雅人點睇

so?
夠屌打車區九成毒撚

唔會啦 其實我估點解cech會落場 係因為mendy要即用 冇任何熱身賽/時間去train 所以先咁特別唔同玩法

人哋有女

Lollipop係車大毒瘤

高價請返Spinelli得唔得

終於搵到林狗逼害CA既原因

人哋PSG做緊

仲要靚過email

護旗手年紀輕輕就睇唔起美國人

唔好攞隻豬出嚟比較

聽下鷹女唱歌先

有咩點睇，佢搵件mendy返黎，睇左兩場，如果係你，你會揀佢定kepa 做正選？

老實講mendy一日未派膠都會撐

啲英國佬剩係識飲醉酒

呢層就基本啦屌

門將部三大死得其所根本狼狽為奸

所以話撚狗先係最大問題！ 炒撚狗！炒撚狗！

［上集］Lampard教練團大起底 - 助教及門將部篇 / 醉酒佬Jody Morris咩來頭？ 誰是門將部第一巨頭？ /靜鷹鷹鷹Hawks

今次應該有少少進步
聲量穩定
感情比左少少 會再努力d
懶音跟鷹女執緊

本來想講晒所有coach
但已經16分鐘 所以stop左
下集會講埋體能部+其他助教+Lampard

另外今晚會上體嘢傾波 有時間支持下

聽完，有進步，支持！

教練團隊含撚啦
屌你老母臭閪

加油鷹囝 慢慢進步緊了

內容好正 講嘢方面有進步 加油

但jody教青年軍係有一手既

期待steve holland + jody

教到青訓車贏哂所有盃

今晚睇鷹
唔睇=fake blue

車路士喺U21係出好多新秀，但呢班新秀要上到一隊就為數甚少，直到撚伯上場先至有mm，咸狗同rj等等，呢個係要比credit佢同Jody嘅

Yes
我想表達佢同Lampard 有d共通點
無踩低佢

前半表達幾有心機，會諗笑位，後段可以既話都可以咁做，避免淨係得資訊會悶，同埋可以講快啲

係咪得我一個覺得email 好撚柒鳩正？

其實青訓多變我覺得係合理 比啲新仔踢下唔同位對佢地成長一定有幫助

不過d醉酒事件比我想像多
同埋佢都試過同強姦案扯上關係

雖然我地贏哂d青年軍杯
但呢堆人上到四大聯賽都唔多打好似都係唔多
係jody 荷蘭仔戰術太勁
定因為青年軍可以靠d黑鳩屈體能

車路士！最大犯罪集團！

殺人
強姦
偷食

我地除左放火，有咩未做過

以前有睇過Morris球員年代
波牛老咗就係醉酒廢中

英國醉駕真係冇成本

無醉酒佬同撚狗 邊度有mm,tam,rj,gilmour

gilmour買返嚟的

咁都要發掘同調教到

本身神童嚟

tam都算時來運到
唔係禁令加撚狗
佢應該forever loan

點解班英撚個個都係咁

五線鷹成日會將「進攻」會讀咗「種攻」
有時讀得啱都聽得出係明顯注意先讀，會好重音

Mm清泉

比第一條片進步左好多
下一個目標應該係音調多返少少高低, 而家好平

今場進步，冇再曲線曬女

聽完之後，GK department好似係個邪惡 party

係慢左啲啲 不過有得set speed睇冇乜所謂

香港其實都冇

包致金姪女

成個教練團隊都係關係足球

西班牙都係

楊明

我都係咁覺得
我都成日聽ytber講運動野，好多一開始都有呢個問題，可能因為太緊張所以個音調set死左係一個range內；就算有起伏都係係果個range裡面上下

好似佢咁，佢整呢條片之前已經開過一年yt，已經算好，但都明顯冇完全放開，所以聽落把聲好緊

呢家多左人睇同出多左片，經驗同自信都有，聽落就會好順暢

唔係幫佢宣傳，純粹係因為睇左佢兩年睇住佢進步，想鷹可以好似佢咁快d放開哂個人黎講

撚狗幾時先執教練
屌你老母

想快啲睇埋下集

青訓入面 最希望mm成才

門將部教練全部陷家產啦
快撚d死

好想傳奇卡吐番黎屌走班仆街

成班呃飯食

上年kepa都想學25古咁趕班仆街走

kepa是磨菇的

盈仔條新片內容好撚屈機

M朗又借唔出 又嘈大交 但佢打352係有實力 佢既future會點

半成材啦 但佢有機進代到世界級
袋同譚就真係睇唔到有咁既潛力

50m 實有人買 計埋本passport同個樣

'咦 唔通我揾到林柏特唔鍾意佩利錫嘅原因'
笑撚到

袋係沙蛇果陣真係ok，不過傷完變左廢人，無速度無鬥心，無無球跑動，拎波就妹下妹下

點知自己廢得滯無咁既實力

小圈子教練團任人唯親

切又係傷完就咁

其實有得屌我實屌

照顧下我地呢班毒撚既感受

食咁偏

email 倒貼5000比我都唔屌

5000大把ching狗衝啦 包括我 咪埋眼當出火

蒙頭入閘

擔心鷹鷹上live

有你carry

呢篇係deadline day之前出，清楚講咗Kepa嘅困境，喺撚伯上場之前，Lollichon已經想換走Kepa

Kepa除咗要面對文迪之外，仲要面對施治，Lollichon同撚伯，而呢三個都唔係Kepa一方嘅人

文迪嘅成敗，直情影響埋佢地喺車嘅飯碗

That's the reality. And no friendly sources planting motivational messages in the local press is going to change things. It's settled. Frank Lampard has his goalkeeper. As has football chief Petr Cech - and long-time keeper coach Christophe Lollichon. In Edouard Mendy, they've staked their reputation. Even their job. All three men need the signing from Rennes to succeed at Chelsea. And Mendy will be given every chance to prove them right. Kepa simply isn't going to get a look in.

kepa好撚慘

波板狗快撚d躝啦

太矮學唔嚟

Ying B on air最後一個鐘倒數 冇著波衫唔該躝

希望佢去第二隊可以重拾昔日嘅單眼

有飯飯睇實，唔敢亂黎

波板狗同施治撚伯係一伙嘅，要走最好成team走

我覺得Kepa上季走樣，同青梅竹馬分手係有關，但更大理由因為撚伯上場，成個訓練方法唔同哂

佢著鷹隊Josh Smith

是勇者不必怕

做個樣會教

但我諗佢地一輸波就會賴Kepa

Kepa =遮醜布

Kepa識諗應該減薪離開
再搵第2春

上年嘅kepa

邊一句講撚狗上場前要換，你上面個段只係引上季完季係人都知既事，下面就成大段係吹奏mendy，仲引埋佢個法甲教練比較佢兩個，mendy 會完勝

頭套狗出黎教單野我覺得好撚仆街
姐係KEPA矮就由佢死 文迪岩條件就幫到盡
仆街教練後勤都玩小圈子 撚狗帶埋班契弟一齊躝啦

Btw欣賞轉牛果段真係笑左

Kepa做得西班牙二號門將，本身唔會差，除咗手短d，坦白講成個package ok，當年係25狗最後一刻玩嘢，車先至喺市場極少選擇下用RC買Kepa，但買得佢就唔應該用咗幾個月又要諗第二個啦

仆街撚狗將佢球員時代玩野手段帶番哂黎垃圾車
教練廢助教廢都算 KEPA 跟本就係龍教練果PART出左問題
搞撚到佢上今廢撚左9成 班教練拎撚住光環係到圍爐
古圖9覺得廢要求換教練就得 KEPA覺得廢唔跟練就唔撚得
好想聽多D內幕料睇下龍果part係咩事

你知我知，成個系統同形勢無一樣喺Kepa呢邊

Lollichon昅咗文迪年半，由文迪喺蘭斯踢時開始，撚伯當時仲教緊英冠

撚蛇嘅死球戰術
應該係個龍出十二碼點打走哂d波
Kepa太矮做唔到

8;30 體嘢

Kepa有一日成功離隊後，一定有嘢爆

其實可能kepa唔俾沙利換走嗰下
林伯己經決定如果佢教車要整死kepa

上咗去未

林狗幾時死

無記錯之前鷹講話kepa 黎左之後先scout mendy，即係你都講既年半時間，咁波板糖未scout 人點叫撚狗未做教練前換人，咁你知唔知要換咩人？

同埋我想睇返呢句野，你答我咩你知我知做咩？我就係見唔到你講個句先問你

其實球會本身應該好有commitment
好似簽了六年約勁長
不過點估到沙利教得一季俾祖挖角

關係足球 門將部幾時血洗

睇埋下集先 應該會有更多人都要血洗

kepa原罪嚟，嘈乜鳩

好在轉牛唔係生於呢個年代
唔係依嫁正選就係轉牛

Sor 自膠，年半已經scout 左人，只係想知邊一句話撚狗未上台之前想換龍，正常scout 人唔代表要換人架喎

咁坦白講 果排kepa狀態咁低迷
買個competitive少少嘅二號龍都無可厚非
但重點係林伯同教練團根本唔再撐佢
佢留係度自己都好辛苦
長時間冇得出更加可能連國家隊個位都冇埋
我都唔想佢走 但佢離開真係最好嘅選擇

轉牛vs卡巴叔

要西女人肯大蝕讓

好似冇咩大問題

之前原來個作者有講

下年炒鳩哂班仆街換件有料既黎教就好了

Lollichon alerted Cech about Mendy

Mendy ig story

我之前講過如果佢想拯救自己既生涯，都想佢走
佢係到正常唔會再正選
但球會政策租借唔會補貼，即係要自己肯侷減人工
但西甲龍正常都只係得30-50k 人工，佢份糧就至少要減2/3
但我係佢就算係要減咁多都一定會走

一陣聽下鷹鷹有無多d嘢爆先

🙏🏻🙏🏻

拍手狗真係拍手狗

Benson

有幾多球員寧願減人工都要走

幾時噠著個火機影返張🔥🔥

佢只係講三年前佢兩條友知mendy，alert/開始scout 就代表要換龍？

即係波板糖個換龍大計係kepa 未黎、施治仲係阿狗、撚狗仲未教波已經諗點換走kepa？

其實Ching 明唔明scout 人同要換走人有咩分別

Email 剩係對野都夠玩幾個鐘

=hanako

山神

比希蛇同波板糖玩鳩佢

不經不覺
d意大利餘孽都就出哂一隊
除左毒毒

明白，但係即係話Mendy已經一早入咗Lollichon個list度，而好明顯當年買Kepa時Lollichon都無得say，所以Kepa已經唔係Lollichon一黨，所以當撚伯施治回歸，成套戲正式上演，當Kepa失準，班人就有位入啦

鷹鷹

鷹B

唔係鷹王波衫

好型arrrrr

Benson
鷹

去youtube留言啦唔好喺度傾

Let’s go hawks!!!!!!

Hawks

體野台 驚現一線鷹

鷹b

Hanako扮CD rom

鷹B！

Let's go hawks

射左

Hanako 條女著12，1220

鷹女留cm

鷹該幾型

鷹出膠post果時係初中仔

Hanako 最型

hanako

鷹好後生 22-24歲到

benson個樣屌打鷹

唔信

12歲睇安76

Katrina Ting!

Hanako嫂都睇緊

Hanako條女都睇緊

12歲就出膠post
迷一線鷹王

有女鷹迷?

14,5歲開始上舊登開膠PO

鷹有冇可能唔提佢d假膠黑歷史

屌
兩條友曬女

LETS GO HAWKS

Lets go hawk

諗返都幾撚痴線

Hokaido 真人好串 叫極佢都唔認

迷25古

Hanako好撚串叫佢都唔應
鷹14歲就問侍應塊西

直屌25狗

諗起259
之前係咪有個車迷贏左259對手套

強烈要求Katrina Ting拎開遮住塊面既Emoji

去youtube 講lor

其實唔難

球員搵返鷹轉頭

林迪搵hawks

鷹好緊張 係咁玩手指

鷹14歲就諗中出即飛英文係咩

鷹蛇好緊張

仲識14歲就識安慰女同學
再喊就要做佢男朋友

情聖

benson淡定到

鷹隻手好似好大 又米8
打龍分分鐘勁過Kepa

仲食埋侍應嬸嬸個西

鷹必須死成日放閃

真係好閃

屌你做緊節目都上網頁連登

專心講野啦

自贊

自己讚自己 可恥

Hanako痾屎

著大袋波衫

去廁所先

去廁所

Benson其實係咪有上莊果d

對住鏡頭唔怯，有文有路，仲lead到鷹

笑撚左

Mks 食開女

扮去廁所留

全部靚仔車迷都係mk

伊狗都係

第一集上體波台已經好定

Hanako

兩大mks哂女 仆街死啦

有尊嚴咁做人

伊狗上連登上到食到女

Hanako串鳩何蛇

？？？

benson學哂高生d抽水

有冇link

前幾頁

置頂左啦

提早返黎備戰

吹奏猛鳩

如何可以不愛Mount

UC ocamp大組長嚟

撚狗條契弟成日放佢踢鳩位

UC湯宿大組長

ching識佢?

撚蛇想佢做新自己
但用到好似占士米拿

大把人講過

等陣真係好似鷹咁講 大戰唔用椰子用猛鳩打翼

留意到個chatroom都幾多弱智

吊奶星
班友反kepa

好過fb啦

屌
一樣既2個

成班講完mm
但個w11都無mm

冇AZP

fb直頭個個拎白卡

kante進攻9算啦
、叫佢食屎

盧森堡已經俾觀眾入返場

點解chat room仲未開戰

仲有咩盃仔

你知我知

fa cup

車狗一係mk食女王
一係毒撚
冇中間

網上好惡嗰啲 現實都..

完

鷹首次正選上陣 10分

下次同鷹嫂一齊做節目

Let’s Go Hawks!!!!

Let’s go Hawks!!!!

Lets go hawks！！！！！

Let”s go hawks

let's go hawk

笑撚到

Let's Go Hawks~~~

鷹囝成晚最高音頻既一句

Lets go hawks

第一集已經請左鷹
下幾集唔知請邊個先有興趣睇了

牙鷹

Will仔

火撚同老鼠 車區雷台

請你講moses

屌啱啱先醒起
有冇得由頭睇返架

Will仔可能要等佢考完Dse

收視爆表

正 免費直播MMA

Let’s go hawwwks!! Benson應該都要諗返句口號

Southgate says no punishments for Jadon Sancho, Tammy Abraham & Chilwell at international levels: "It's done."

Adds on Chilwell's availability:
"Ben will be tested today, we wait for the results tomorrow and we will make a decision medically on that." #ThreeLions #CFC #BVB

如果老鼠上，應該成個波台都會睇

DLS啱啱傷好畀人抖下啦

老鼠會串77

認真
老鼠上去個吸引力重大過鷹

有得睇開片

有

鼠囝網上兇狠，現實碌撚

要改去花墟直播

佢有講 不過無留意

卡奴 老鼠呢D

佢淨係講左Keep the Blue Flag Flying High 唔夠鷹咁有個人風格

請邊隊六隊上去

請卡奴上去舉麻友海報？

鷹係咪14-15歲已經同我地d幻奶玩ig

請港父

Let’s go hawks!!!!

鷹嘅存在係車迷福氣!!!!

We need 鷹女

淨係知鷹14,5歲搵緊中出即飛英文係咩

佢喺醫院多定球場多

佢一年有幾多日係唔傷

提早退休算啦

退休邊有人工收

鷹b個人風格應該係講中出即飛既英文

鷹嫂頭先話會教鷹講野 就係教呢句

又傷

Any comment ?

Cls 根本入錯行

not bad

比想像中好好多

CLS PSV應該屌嗮老母

Live都講得咁順 solo又冇怯 犀利

有無油王嘅故事

無玩膠 負評

鷹係定期嘉賓 定係淨係今期一集

鷹個樣同把聲都好斯文

我覺得係個mic問題
所以平時先畀人話把聲有問題

麻友是臭雞 專俾c6𨳒西

你平時係咪用嗰啲耳機錄？？

考完dse有人揾我上去吹吓水我無乜所謂
btw鷹好靚仔無request錯ig

鷹你講野好簡潔
搞到好多dead air
講point個陣可以詳細d 講多d前因後果
同埋多幾個point

例如講marina個陣你淨係講左佢優點同外借大軍就完左
但其可以開頭講下LKK事件
再帶入轉會談判，講下marina既風格
最後再用外借大軍批評下佢

咁就豐富好多

開頭有d怯
但benson帶住
之後都好順暢

Arias
國際賽唔好再傷了

我覺得一開始有d似公開試小組討論咁

Benson問一句答一句，如果可以好似兩個朋友講波咁可能會舒服d

但後面已經愈黎愈好

中出即飛英文同食侍應嬸嬸個西

果然係will仔嚟

俾你哋屈咗係都係方便一句啫
正如你哋嗌伊狗同老鼠
都係一句啫 大家知邊個咪得

一集

鷹鷹，下次會唔會出條片教英文

是的
轉數唔夠快
儲左好多news係腦 都load唔到出黎

話說黎緊歐冠係點玩法
閉唔閉門
有d聯賽又開返比人入場

Lollipop 最新投資

一路做pp一路當聽podcast
語氣上唔錯
入局慢咗少少 俾benson帶完幾好

新龍個樣好似死老豆咁

195？

201

世一條件

鷹有口罩

屌你老母 波棒糖人

波板黨最新成員

準備定notes先？

買下幻幻姐，是但啦養唔起係正常，養得起係Bouns

Lolipop 有無興趣簽姚明

聽講南華男籃d選拔條件同佢一樣

原來轉牛變左肥大叔

上面唔係有人話跳Butler咩
幾好
性格夠硬淨，又識lead隊友
退左休黎打龍

放主場3成球迷入場 視乎當地法例而定
即係車作客雷恩會有球迷

去完法國返黎要隔離
邊鬼個會去

Party with TL

燉

唔要煮咗佢

津路水炮

隻蛋點走

射走佢

Call食環

食環

恭喜獲得環保鬧鐘一個
每日準時六點響

ok
個巢起咗一半 聽日返到嚟又唔隻咗粒蛋

試過同一時間冚家嚟晒有4隻

唔係講笑benson真係幾靚仔

你去公海睇下 成日有人開post問
佢地身上有啲蟲喺度 好似會咬人 入咗屋會好煩

awb好似轉去剛果國家隊 RJ少個對手

聽日打去1823睇吓定搞好過

生咗蛋BB識飛就應該走㗎啦，嗰陣時屋企都有，阿嫲唔俾我哋趕走佢，我就望住佢地戇鳩鳩幾個月，之後走冇再返嚟

啱啱生緊嗰陣搞過吓佢然後佢就飛走咗
好似好仆街 但係佢哋一日嚟幾次好撚煩

source?

我記得有一日飛咗入嚟屋企，屋企得我一個，同佢困獸鬥左一個鐘

日日係佢面前食燒乳鴿

認真
等佢飛走 連巢帶蛋拆咗佢 雖然係仆街但食環都好似係咁做

原來佢ig突然出隻國旗
d人估

我都試過類似

笑死d人話因為見到RJ debut

乜佢仲未入選過英撚國家隊架咩

無落過場好似唔計

有 但係有Walker撚會到佢出咩

呢啲揾漁護署或者食環嚟搞算
我驚驚

跟住開晒窗，跑左入房

男人老狗驚閪

渣ga

will仔對住90後仲勇武過對住隻咕姑固

比啲雀仔出世 佢地會報答你

Unsere heutige Startelf! 🙌🏼🇩🇪

1 Neuer (C)
3 Halstenberg
4 Ginter
6 Kimmich
7 Draxler
8 Kroos
13 Klostermann
15 Süle
16 Rüdiger
18 Goretzka
20 Gnabry

得魯sir

佢同draxler 係鼻屎佬契仔

早抖

傻狗：英超令人透支

【Now Sports】今季加盟車路士的傻狗坦言深深體會到在英超作賽的難處。
21歲的傻狗（Kai Dog）準備在周六代表德國出戰烏克蘭，他受訪時大談在英超的適應問題，坦言在英超的比賽密度及對體力的要求並非在德甲可比：「對我而言是艱難的，因為英超是截然不同的聯賽。對抗的密度及走動遠比德甲為多。球賽非常令人透支。」 他迄今為車仔上陣5場，對班士利的英聯盃第3圈完成帽子戲法，助球隊以6:0大勝，然而於英超作賽4次仍顆粒無收。 「德甲並不遜色，但我察覺到不同。看來這兒沒有平庸或差勁的球員，所有人都處於非常高的水平。」他續說：「 （在英超）起步有點兒困難，因為我只與球隊訓練了5或6天就出賽。對我而言離開家人及熟悉的環境也是踏出一大步。當然，需要時間適應。」

路sir好！

5中堅 仲9過林9

rb 個兩個兩閘
ginter防中

盡快將 高圖爾斯 卡巴尼路 艾列沙巴
拋棄吧

肯定3412嚟

Rb 果2個踢開 3 後衛

找回你的文迪龍門 一同撲救 可以嗎

rb冇中堅用嘛
國家隊一定係正選左右閘
冇得揀

離開條女

mm好fit

Hakim Ziyech is on his way back to London, after the Moroccan FA and Lampard agreed to only give him one sub appearance, before allowing him to return to train at Cobham.

Chelsea will monitor him day to day in order to make sure he’s ready to play Southampton on the 17th.

竟然咁早返

班德國幫幾時返黎？

屌哪星，一早就唔應該去啦，根本未傷好

想睇陣雲狗同傻狗

國家隊除左傷之外咩都得唔到

以為有kai睇 原來無出 得迪鳩 不了

睇有魯魯既比賽係享受

德國踢得咁柒既

魯sir助攻

迪鳩

迪加落底助攻

魯蛇SM人

笑撚左小兒麻痹咁推落去

烏克蘭哂撚到

魯魯

唔通魯sir可以起機

魯蛇傳中仲勁過大袋rj azp

魯蛇勁到

冇 佢仲係太魯莽

撚伯到底害左幾多人

魯蛇 國家隊靈魂人物

迪鳩真核 前中後 德撚連線

Yarxxxxxxx廢到 鬼知得閪咸唔出佢

迪加又封到

魯魯防守勁到

已經分唔到對面廢 定魯蛇勁.....

撚狗肯請防守教練未

離開隻驢仔

烏雞個龍勁wo

魯魯d波好好睇

車路士band
會長打鼓 kai子彈鋼琴 佐囝彈結他

魯蛇世界級防守

rudiger好撚廢

成日見到鷹喺YouTube flirt女 已unsubmk

有咩
淨係見佢曬女
有鷹女睇住佢邊敢

拉落去佢條條片都flirt katllm

一定係跟得伊狗多

躺著也中槍

咁輸12碼

軍刀come back